屋企人太大洗 點算 集思廣益

邊度整moon?

叫佢減左肥先

狠心啲唔好幫佢還錢
亦唔好比錢佢

同住好難
收數佬追上門咪又係煩到自己

個Topic同件事好似唔係好相關...

趕佢走算啦
無錢佢就知驚
宜家都係恃住可以痴飲痴食
洗大左又有人幫手比

後生版廢老

開家庭會議，攤牌
如果唔係，佢會一直逃避

唔靚？

要等佢撞下板 先試迷途知返

當務之急 睇住佢唔好亂洗錢

襯佢出門口
換鎖
完

佢幾大??

但係搵係大家姐主持好啲
聽落你父母 eq 郁唔係好高
到時可能會講啲意氣說話惡化件事

講真，佢搞成咁你父母好大責任
再強硬迫佢佢都好慘
冇教好佢憑咩要佢識做人
唯有同佢講道理
前半世已經過得唔好，係咪想咁就一世lor

悲慘童年毀人生

唉...又是窮人生仔惹的禍